和好卻不能如初

Why